考車牌一問

3年前都要等5 6個月啦

駕駛學院可以分開考，出面自己私人師傅唔可以！